仆街，大埔仲有冇一百樓下既飛髮鋪

飛個頭都咁撚柒貴

有

麟記理髮 單剪50 洗剪好似80 手勢ok 個師傅仲好搞笑

大撚把喎

有冇巴打分享下大埔邊間平價剪得好啲

我自己成日去翠屏大間嗰間剪 個肥婆伏到賴屎 成日亂剪

留名

六鄉，寶鄉橋入，右手邊第一間。
搵阿Ken剪

大墟洗剪吹五十五

駟海？

執左好耐喇

林材河橋底

太和街市隔離速剪

我幫你剪，20蚊

有係有 但係瞬間變柒頭㗎喎

話時話大埔有邊到剪得好

坐車去長沙灣來回連洗剪吹都唔駛100

好想俾個頭人地試下剪
頂多最後變成光頭佬

青絲 貴啲但真心好

2個師父都掂

紅木

qb house is ok $60
剪完19樣

觀塘大把 單剪＄30

旺角廣東道 街市$25

紅木電髮掂唔掂?

自己去買個鏟啦

我都係呢度剪 長髮老細剪得好

有冇名？

咁又未試過
不過其中一個店主都有電

髮拉利

寶湖間hairport係咪伏

翠屏大把啦

自從新達間髮型屋執左就唔知去邊剪

中大$95超高水準

伏黎

睇你搵邊個

新興好似都有

冇了 剪開150

四眼長髮果皮師父

有無大埔巴打分享下平時去開邊間剪？

青絲阿nick

近排係crossover中伏

大埔 南師傅剪得幾好 第一次剪98

最近經過翠屏見到有間一人鋪叫 Top hair
有無巴打剪過？ 似會有心機剪

斜體

中大95